賣舊mon 啲人，總係要個mon 播住TVB 咁影相

睇 cctvb 多，個Mon已經 burn it